cls 今期ezone送個阿狗証件套靚到仆街

已經笠住打左兩次J

你凹得入

有冇圖

買左
do八達通果陣隔離條女睇到出哂水

係咪上台送架

屌你 買雜誌送呀 上乜撚野台

點睇范加爾黎香港個個仔

cls

CSL

咁都有得笑

好撚7呀

有冇圖黎睇睇

仲以為自己睇錯CLS CSL

銅軒膠力直迫啊蓋

on9 = 真獌